17/18學年 Non-JUPAS&副學士專區(26) 求offer神降臨

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結
HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉 / 堅系跳制 / offer女神 / 迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

Year1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god

Offer god

ceng n 手飯 offer

有冇人報左Lingnan U嘅senior year？
想知嶺南BBA收開幾多GPA

poly叫我interview時間ok要sd email confirm，尋日sd左但仲未覆

poly gscm offer god
city banl offer god
bu mkt interview god

offer god

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god
HKBU ISEM offer god

Offer god I love u

hku nursing offer god
求offer神比個機會我，好想yr1走到

Hku BSc offer god

新post lm
poly shipping offer god

bu sw幾時先有消息 好惡頂

Offer god 我會耐心地等候你
但你記住要黎搵我先好呀

希望係因為nonjupas year1 nusing太多位 d officers 派offer派得慢

真係一日一po
留個名先

CU PAC CITY BANL OFFER
IELTS 6.5

新po拜拜先
Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
Poly Shipping

希望係咁啦
祝大家都收到offer

新po一拜

新post留名
Offer god

Poly mkt offer

bu acct offer god
city acct interview god
poly acct interview god

Yr1 entry poly mgt offer God

今日收到bu yr1 science interview，我見佢話group interview，咁會唔會有1分鐘self intro架？同埋interview大約會問乜架？因為本身jupas bu science無interview，所以好好奇會問乜

拜Bu ORGC/city media communication offer神

冇full cert 會點

BU BA interview god 保佑 offer god 保佑

應該昶有，呢啲最基本野準備下點都無壞

一開就見到呢個post
即刻再拜下offer god先

City Econ

CU offer god

HKU BScIM offergod

Cu chp offer god

offer god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee

新po留名 只求city im

巴打 ORGC 14號 in 幾點？

Offer God
PolyU CityU

跪 拜 OFFER 神

BU CITY LINGU

BU ORGC OFFER

Poly shipping
一個offer就夠

poly bu offer god

Same
Poly Shipping

BU CityU offer god

收到poly mental health nursing interview
多謝interview god
我會努力練好interview

有冇今日in左poly ageing 嘅巴絲可以分享下in左啲咩？

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god

求CU GLBS OFFER GOD

另幫男朋友求POLY OFFER GOD and BU OFFER GOD

Poly GSCM offer god

Poly sw interview god
HKU interview god

可唔可以當你祝福緊我入到CU佢入到POLY

如果係指三大同非三大分別嘅話，點會呢？ 唔係用呢啲衡量啦！
不過如果係指唔同u，就有少少，驚佢識女 不過信佢嘅

我諗啲人係太過懸殊先會come on james啫，我又唔係入啲咩勁科，非神科非專科其實都冇乜大差別我覺得

Poly SW Offer God
Bu SW Offer God

有冇人知hku ba幾時派offer

POLYU ITC RETAIL OFFER GOD
BU ECON
CITYU IM AIS
INTERVIEW GOD
GPA GOD

CU宗研

offer god
bu cityu lingu edu
其實你賜個n手offer比我

過左12點再拜多次
offer god

希望

Polyu AML Offer God

Poly itc
Bu cj
City ais mc

Offer god 唔好唔記得我

推

唔想自爆

Interview god
Offer god
Poly city edu

你有新interview?

我都報左呀 但聽人講lingu收勁少人

點解推得甘快
又拜BU PRA OFFER神

係 BU個科ISEM
得呢科
點解咁問

請問巴打cgpa幾多同讀咩科咖？ 恭喜哂

me too

Interview god

只求一個希望

LingU收開幾多分
我差少少先過3 要等埋sem4出GPA先過到

真好，祝你地幸福

City mech

甘你老咩

跪求city acct interview god

甘

psycho
cgpa 3.1
放first choice

求救 本身灰色頭 淺灰果隻
諗住買左支啡色噴霧冇死 點知岩岩噴完似紅多過啡
聽朝10點就interview 點算好

其實應該要買黑色囉 如果你真係想染返好個頭既話

拜
Bu AE offer
City Poly Acct interview god

有冇巴絲in過edu英文？
知唔知大約問咩
同埋點先要做written test ??

Thanks

Offer 神

果到冇貨 諗住深啡都夠做

我都想知

如果我哩個頭去in係咪死硬

cu offer god 求下你快啲出

你地收到自己想要既offer仲會唔會去其他interview

唔會鳥
留個機會比人

Poly mgt offer god
City mgt offer god
我好誠心誠意拜你㗎

英文1分鐘self intro 同半個鐘左右中文discussion

Bu econ 同 poly gscm
offer god

每日n拜offer god
呢兩個星期好辛苦啊
日日起身第一件事係check有offer未
去廁所check 上堂落堂check
生不如死
快d俾個offer我安安樂樂啦god

幫女朋友拜埋BU sw
cityu sw interview

Hku science offer god

拜一拜

Offer god
ust conditional offer

polyu itc offer god

Bu cu poly sw

又再拜
bu hrm
city mgt
city banl
poly mgt

有無人等緊bu entrepreneurship senior entry？

city offer god

見到上個po有offer位巴打真係好羨慕
係咪親生仔著數啲
利申 cccu

hku nursing offer god

比你參考下
上年有個fd cgpa3.4到 到8月尾先收到Lingu offer

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU MGT

Offer God
PolyU A&F
CU GLBS
CityU Banl

收到offer 即捐一千

Offer god
Interview god

city poly acct 可否俾interview我

Yr1 entry poly mgt offer god

瞓前再求CU GLBS OFFER GOD
收到GLBS OFFER即放CITY MKT，戒肉五日，u grad前逢初一十五戒肉，捐錢俾毛守

幫男朋友求POLY GSCM OFFER and BU HRM OFFER

新po留名
瞓前一拜 Offer God

新po+訓前一拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

poly出左2nd choice interview，個陣時無野擺求其擺左科topup，係咪唔去好d，因為一收到offer佢就唔會consider你1st choice

God offer god

臨訓前拜一拜

Cu psycho offer god

Hku Soc Sci psycho offer god

願offer神降臨於信徒我之身

阿門

hkuba
offer god
city bu
gpa god

Bu offer god

因為佢親生仔
最重要佢爆4

睇嚟冇希望了
dse英文得2 IELTS預計得6

求offer神保佑🙏
CU engine year 1 entry
好想year 1走到呀 等offer等到頹

每日一拜offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

巴打又唔駛灰 可能今年個分又低左呢 希望你有offer

唔知點解 lingu仲收得高分過8大 同埋得咁少位

Bu finance 會唔會唔駛interview 就有offer
身邊高gpa嘅都無interview 低小小果啲嘅反而有

Offer god
Poly balss
City
Edu

雖然佢中文同文研係好
但都唔洗吊到咁高黎賣呀?

佢地係咪放first choice 架？
正常高分 first choice 會有interview 架喎

新Post繼續拜
求Offer神賜我Offer
求Interview God賜我力量，自信同勇氣

訓前一拜 Yr1 entry poly mgt offer god

Yes

Cu cityu bu poly edu offer god

幾多cgpa? 打去問下啦

識人3.34入左 無ielts

再拜offer神

CU

PolyU SPA

CityU PPP Crimi

BU

Poly city mgt offer god

>3.8 收唔到

有冇人知edu offer會唔會分兩輪派
事關我同科嘅同學全部都收到offer
但我仲未有 (interview表現算好)
好奇怪 因為朝早in嘅全部都有offer 而下就in嘅就全部都收唔到
唔知關唔關事 求解答
我cgpa 3.2/4.0

咩科

Psy

city poly offer god

訓前拜一拜offer god
Bu mkt
Polyu mgt
Cityu banl

聽講今屆interview 轉制 D人in 得好差 仲未派可能係難簡人[black] [/black]

btw 求hku nursing offer 神眷顧小弟

polyu nursing其實係咪唔收非親生仔
佢派咗個mental nursing interview俾我
nursing interview呢?大奶奶呢?大奶奶在哪裡?

GPA 3.9係out of 幾多？

深夜拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

每間cc既GPA滿分都唔同，有4、4.3、4.5，好似3.9/4.0 明顯高過 3.9/4.5
見到有d 唔打GPA out of幾多，其實搞到人好混亂，又掌握唔到大概收分係幾多

巴打擺mental health nursing 1st choice?

我擺second choice 都有得in

巴打cgpa好高？

Offer God

3.1 hkuspace nursing

但仲未有nursing , 可能太廢

我今年science degree 畢業 gpa 3.0
報general nursing, yr1 yr3 entry都有報，
in都無得in, 仲唔係俾哂親生仔

general yr 1 出咗interview?

上個post好似有人話個fd收到interview, 24/3
唔知作報yr幾

我>3.6 加IELTS都係冇

Poly city bu offer 神

正常要高gpa 至得，廢jj 表示有mental 已經好好

深夜一拜offer god先
bu cityu lingu edu
n手offer就夠架啦

你識人已經有offer?
我3.6幾interview都無

cu hku city offer god

又係呢個問題
其實你覺得office會唔知咩？

瞓醒再求CU GLBS OFFER GOD
收到GLBS OFFER即放CITY MKT，戒肉五日，u grad前逢初一十五佛教節日戒肉，捐錢俾毛守

幫男朋友求POLY GSCM OFFER and BU HRM OFFER

又到新一日 每日一拜offer god
hku psy offer
cu psy offer
city psy offer

訓醒又再拜

拜拜

Interview 跟gpa 排
Offer跟gpa派

朝早一拜poly city offer god

有冇巴絲知道sem4嘅成績仲有冇用
唔係講緊meet唔meet到咩conditional offer 係真係一個interview機會如果我真係sem4嘅成績爆到上去啲學校仲會唔會睇俾埋個機會?
year1唔夠好，sem3力挽狂力瀾都係3.頭

Poly electrical eng 出左未？
Offer god poly

起身翻8半當然要拜offer帝
你知我要咩啦兄弟
BU PRA

Bu isem CityU PolyU interview god offer god

Offer神
Poly Balss
City Ling Trans Mc Ais Ppp
Bu Trans

City好似會

搏n手飯

實有機會既
不過好多offer都比人代左
要搏n手

訓醒一拜offer god
city mkt/mgt
poly mkt/mgt
hku e&f

cgpa>3.6

一陣interview 有冇巴打幫我打個氣

我諗應該係報year3
見人1st choice擺general year1 2nd mental
都淨係得mental interview
Poly year 3 不嬲都係有40個位比hkcc hs

又係我啊offer god
都係個句：CU GLBS offer
如果一有offer就戒肉三日，捐錢比毛守，做白髮佬
感謝offer god

其實洗唔洗著suit

我諗樓上位巴打唔係講緊office
佢應該係講追post既人會好混亂，掌握唔到大概既收分。

有錯屌得細力d

Offer god interview god 收city offer 即捐500同戒丁一個月

講咗幾撚多次 HKCC唔係4.5滿分 CGPA一樣係4.0滿分 0.5一個Grade

Offer god
求所有interview 順順利利 表現優異 頭腦清晰
收到 ugc degree offer
請賜予我Edu language studies year 3 entry ugc degree offer
如受到此offer 必捐500元

係呀4.5滿分呀仲唔撚讀 全部都去hkcc讀囉
最後入到去咪又係考唔到4.5

求hku nursing offer god 俾個機會我 我已經唔敢霖direct offer la 有conditional我會開心到飛起

hkcc其實最後個cgpa係計返4
即係3.9/4.5 係計返做3.9/4
所以唔撚係4.5做底分
講咗n咁多次 膠都廢事比

Hkuba
Cu history
City mc as

Chur撚到死先得4科A 4科A+
淨係比啲中英文GE拖低都唔撚止啦
淨係諗人攞maximum可以攞多0.5
係呀中間跌果啲唔撚係扣0.5架

Year 1 offer god
BU bba offer god
Poly management offer god

有無巴絲收到poly cbs offer?

追post都搵唔到 求巴絲in完bu bba可以講下佢會問啲咩問題 同埋係咪個個都係individual interview?

咪係 個撚個以為hkcc比出面其他cc著數 on99

早上繼續一拜再拜三拜Offer God
跪求賜我UGC Offer
再誠心一拜Interview God
求賜我自信，口語流暢，思路清晰

agger

如果poly派是但一個offer比我
我都會放返cu engine yr1既offer出黎

你幾時in?

hku 6901 offergod

Polyu offer god

希望佢可以收到poly offer同我一齊

Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
Poly Shipping

Interview god 求賜poly interview
Offer god

Cu sci hku math

留名

Hku 6901 science

Bu 禮拜五啦

有無人收到bu geog offer ！in咗兩個星期了

係咪淨係得一位巴打收到hku ba year 1 conditional offer

拜啊拜

Shipping offer god ISEM interview god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到shipping捐5舊

跪拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

今日呀

Push

Bu in完大約幾多日派offer
自問in得唔錯 心情好緊張

我都未有

Cu grm有interview未

如果大家收到hku nursing offer 麻煩上黎講聲啊

有無人知教大interview係base on啲咩揀人做written test

仆街 poly mech interview難到

其實以為著數個啲係咩諗法 自己諗清楚係咪真係著數啦 我地冇A- 社科嘅course更加係A頂盡 識人cccu社科嘅course照樣可以拎A+ 公平咩 又唔見我地嘈？ 仲有啊好多時冇A-冇得算上一個grade 對我地幾蝕底知唔知？ 原本拎到呢個range嘅分都要硬食

2017年仲問呢啲問題

差唔多10條academic
佢有張question list

巴打yr幾？

已GG

冇心讀就算啦

冇用架啦 佢問中學野

push

個post推得勁快
Interview god
Offer god

Marketing?

收到CU 歷史既巴絲可唔可以同我講聲
完全冇聲氣

另外，
HKU BA
CU History
CITY MC AS

每日一拜CU CityU offer god

想問下收到BU Chinese journalism嗰幾位巴絲係邊日interview? 係咪全部一樣架?

City god
Poly god
UST god

再拜拜先
Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
Poly Shipping

我23號

有幾多人收到edu u teaching chinese as second language 嘅offer

Offer god
CU Psyc

係咪淨派一round 就冇

既然有人講到咁著數 咪嚟cc試返2年囉

polyu eie 好定cityu cde好

offer

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

算啦 膠都廢事比

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god
有冇人知polyu LEM 派offer 未

我有朋友收到

CU GLBS
Offer god

希望女朋友收倒靚offer

點解gender studies 唔比interview 我 in曬d唔想讀嘅人都唔in我！

cccu 算唔算親生仔
入cityu psy易啲

Offer god
Interview god
關照下我啦只求一offer

有無巴絲有poly cbs offer

city mgt

介唔介意講下佢gpa幾多

有冇人收到ITC Yr1 offer

Edu $5000留位費咁爽既

係lor我個時比shitty食左10k

讀咩科就唔講，我講佢被人相認
Cgpa>=3.5

想問hku nursing 係咪未派offer

Ust 留位費都要10K

識人收到

你gpa幾多啊？樓上話有人個fd派左

Poly Gen nursing 係咪其他cc先set到咁高in d >3.7嘅人
俾人掉咗去Second choice mental health nursing

係

請問係求緊定多謝緊

Poly mgt offer god
City mgt offer god
有offer戒食甜品半年再捐500

Bu你肯出offer未

有冇人收到bu acct offer?

Hku polyu cu offer god
Hku nursing offer god
Cgpa >=3.6god

麻煩有poly大電interview/offer既巴絲揮個手
等我呢d無消息既人可以死心

食飯前一拜
hku nursing offer god

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dickdickboy
20 / PolyU / 23BRESS / Surveying

巴打你仲有冇其他fd收到 offer ar?

我fd好肯定咁同我講佢1個fd收到offer

咁撚驚

認真咩

我都唔知真唔真
如果有錯請屌細力d

求緊

認真，收到bu sw offer唔該講聲
識人有or自己有都ok

啱啱收到bu acct offer!!

希望真係得一個

我都等緊阿

gpa幾多？

3.9

多謝offer god 保佑
終於收到BU ACCT Offer
好感動，我會回饋社會咖！

congrats

Bu bba求下你出個offer比我啦 唔介意由year1讀起架

gpa?

bu hrm幾時出

你上晝個批in定下晝

PolyU, HKU快d出offer 俾我啦

朝早果批過3.3orabove 應該好快會有架啦

好快會有架

有無人有bu englit offer 聲氣 2月20號in到而家

最快好似1個禮拜

我冇😭😭😭

2

可能未sd完？

連ssystem status都冇轉

但應該跟gpa派 我記得你gpa係高架喎

未必 識人>4.05都冇

咁可能真係睇嗰30秒interview

Mkt會唔會都係得30秒？

又到兩點啦 OFFER嚟啦

逢兩點派offer架咩

收email定message？

email 同埋status都轉左

HKU nursing Offer God

有無人收到bu china studies history既interview?

上阿

有冇人報左city im有interview
又話gpa過三就有interview

其實poly second choice會唔會俾offer

係得psy呢科 定科科都咁架

巴打cgpa幾多

又話edu u 好睇重interview 嘅？

每日一拜offer god

好怕佢淨派一round

Offer神求你比一個offer我就夠

拜一拜
offer god
interview god
poly balss
bics
city
UGC

咁個天可能真係冇打算俾任何offer我。。。

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU MGT

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS

收到offer 即捐一千

City mgt應該唔會出架啦

冇人知

Bu sw
Offer god! 我會捐用黎報ling u既錢 唔食肉一個禮拜 努力讀書

Poly itc
Bu cj
City ais mc
Offer god

why?

上個禮拜last round左

BU SW offer god
有人收到未？

3.53/4

想問下除左BU之外嘅acct出左interview未？

hku nursing offer god

成個連登都無人收到offer

有冇人知hku nursing yr1啲first round offer啲gpa嘅cut off係幾多

係咪唔派咖

Bu hrm呢 肯出未

city poly出左

新post拜拜offer god

你地幾時in架？

我1/3 in

求yr 1 , 唔求 yr 3

會唔會因為你gpa低 叫你讀year1?
Year1我都濟呀

等到海枯石爛

IJ 22號

再見la,咁多位

唔好做傻事 我都係冇offer

我聽人講poly睇重gpa架！！

個天好明顯想串我，想入三大，浸大你都入唔到。。。

咁bu mkt in 派左未呢
早過acct in 仲未派既

Offer神
Interview神
City ais ppp
n手飯我都得嫁

次次check email追post睇status都唔會有驚喜
但偏偏會係unexpected既時候收倒電話或者email叫interview

Yr1 entry poly mgt offer

收到咩

我都等緊啊

之前都係咁收倒interview咋嘛
in左都未有一個禮拜

1/3

bu perm offer

status都未轉

有冇人知city mech eng 幾時會出interview

絲打身邊有冇人收到chp offer？

標准化4

係咪4：35？

Gender跟gpa排黎in..同埋都收幾高gpa下

聽講有人已經in完 但其實好奇怪 依科咁多人報但如果派左Interview應該唔止咁少人出聲

利申:上年in過 明明記得年年都係4月頭先出interview

我覺得未in

有冇人今日in polyu ageing ?
問左啲咩

巴打係direct定conditional?

me too...

polyu offer god

same ar bro

等n手飯
Offer god

我冇offer，我ge人生就玩完

識人in左一個月之後收到conditional offer cgpa3.0

polyu accounting add oil

連bu都攞唔到，poly點會有？

Poly普遍睇gpa

bu 30秒就唔俾offer我。。。

Me too bro

巴打又係你 一齊做同學

好似係8號至15號，唔知有冇其他round

poly itc meeting god
city im interview god
ugc offer god

岩呀 30秒真係 [/size=3]

我friend in左，派緊interview

其實依科收幾多人

有冇人知poly民航工程同航空營運top up收緊幾多gpa

介唔介意放封email上黎以正視聽

問下先

Aviation好似收幾高 accelerator巴打召喚

上年shipping gcsm三月二十幾號出offer
今年又係？

估係下個禮拜出

我見top up, 以為收得唔高，所以報咗

好似高過shipping同gscm

Offer god
Year 1 entry

無記錯應該唔多過30

有冇人知上年poly mgt係大概咩時候出offer？

算la,我注定冇offer ga la

Year one entry好似要等多一個星期

比個真人真事你聽 有個fd in city mkt有offer但bu mkt唔收佢 佢gpa >3.75 世事無絕對

但事實上city mkt好過bu mkt

下 無interview啵

Offer god
求下你俾個ugc offer 我
Poly balss city edu

係呀 所以可能bu唔收但cu pac收你都得

yes
offer god

bu mkt俾都唔俾interview我呀！
依家都有手揸offer等其他u啦
所以唔使驚，bu真係好難講，佢唔俾你唔代表你差

咩programme/gpa?

每隔幾分鐘就上嚟望下bu sw派左offer未
好辛苦 好驚見到有人收到但我仲未有

City im 出左interview 未

點解？

未聽到有人有interview

HKU CU POLYU
OFFER GOD

有朋友3.2x收左offer

求求offer神降臨

報錯咗咁民航工程呢科呢

乜消息都冇，姐係無望

Bu派offer未呀

ATE要有engineering底先會收

絲打你朋友幾時in？

2月中呀

其實係咪派左我地唔知

HKU BSIM

Bu poly cu sw

唉 之前in 完bu mkt 連封滿意信都冇
係咪收得皮

睇紀錄係，不過唔知今年會唔會都係咁
希望同一日啦

如果有人已經收到offer而自己無
係咪通常暑假先有n手飯

gpa god

岩岩BU打黎問我過去一年有無讀任何FULL-TIME programme
我話無
佢叫我send返封email去講返
再補句話係for record
搞到我開心左3秒

利申: gap year

有呀，我宜家係ive讀緊mechan eng, 冇year 3都希望有個year 1

岩岩都收到CU 電話
情況一樣
利申: gap year

Same....唔係真係要等到四月啊...

gap year+1

點解日子過得咁慢架

咩科啊

cgpa幾多？

究竟係咪想俾OFFER我地果陣見我地gap左年
所以打黎叫我地去補返個聲明
無問題之後就出得?

ff

我都gap緊
好想有好消息同屋企人講
唉

聽日有無人in BU finance? 你地準備左d咩

又一個星期啦
Offer god 求你可憐我

City media and communication 派左offer 未

感謝 我都係3月1號in 等得好苦

gap year好慘
我都想 ff下先
咁多gap year既

PolyU 係唔係逢星期四凌晨12:00出offer ?
另外, logistics 派左offer未

Gap year 中唔敢抱希望
同埋對自己好無自信 因為失敗過
見到上年gpa低過自己嘅同學仔都有offer有啲唔開心
唉:。-(

今年聽人講好似會派interview. 但city個網又話唔會派

2.6x, 自認垃圾
係fyp努力中

我都係1/3 等到好辛苦

跪求Interview God同Offer God

頭先有fd都收到polyu gen nursing interview 佢yr1degree
但我冇

Senior 好似未聽過有人收到
除左岩岩acct

究竟Balss幾時出

你係幾時in架??

28

收到咩？

如果有讀緊 但係答無會點

佢可能會CHECK到架
你讀緊ugc?

有冇ching收到hku ba offer

讀緊 但果科好伏

我已經冇力氣再去interview。我依家成日諗起bu 30秒就可以令我冇左個offer。。。

我都等緊呢科

polyu /bu可唔可以send email去改choice?

Poly唔知 bu唔得

cityu accounting 呢？
係咪有d題目準備咗？

Hku polyu cu offer interview god
Hku nursing offer god
Cgpa >=3.6god

之前去左面試? 定係淨係收到電話

邊個叫我
航空營運係咪指AOS
夠分報呢科可以報到其他UGC

我都係ff左一陣就皮已收

應該啦
上年shipping 3月12號in
今年3月11 你懂的

到底係咩科啊

加油啊

In左 驚佢打電話黎唔知點答

面個陣話自己gap year ?
收到之後quit 應該得掛

我上網見無乜資料仲諗住新科有著數報左

In果時係group in 佢無問 收到offer一定quit左先霸搞其他野

有冇人冇ielts 7都照報咗city 英文? 有冇機會in??

所以下星期應該到senior 派

仲要等幾耐啊！！

有 只要你dse eng overall有5
冇5同ielts7嘅就..

收得呢啲電話9成有offer
利申：試過

讀緊UGC好似會check到
你報果陣用asso/hd個成績報, 冇申報讀緊UGC

無

Offer god係咪訓著左呀

希望大家都有好消息

你個日係in幾點？

收到poly nursing interview 喇

巴打你唔好氹我喎
我已經ff左2個鐘架喇

我都係冇

拜拜bu geog offer

俾個offer我

繼續拜Offer God
求一UGC Offer
再求Interview God 賜我自信、笑容同口齒清晰

Ust既例子 個時我declare 完之後4日就收到offer
不過其他u就唔肯定啦 但我估佢冇心收你唔會得閒搞咁多野既 希望你收到offer啦

我都係ff 左2個鐘
巴打個陣都係gap year?

唔自爆了 我in下晝，你呢

我4點

承你貴言啊巴打
我真係好想有offer

係 個年我retake dse

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god

Oic 我都承你貴言

岀咗？我都無

你係有講自己讀緊其他Ugc?

year 1?

我係利申返我無讀

你係有講你讀緊其他ugc?
Btw 岩岩quote錯左 sorry

都係岩岩先開始出 唔洗灰住

返工miss左中大電話
而家打返過去已經收曬工無人聽
咁係咪姐係要等多兩日先可以知咩事
點解會係星期五晏就打過黎
利申上星期五in左

我year2

i mean you senior entry?

2.6 UGC冇乜機會

你報咗咩科

求求offer神
求下你快啲Offer我

Bu mkt in 完幾耐先會收到滿意信？

巴打佢叫你點證明
Sd封email講返就得？ 要sd去邊

我係齋retake咋個年冇讀書

日研

有無人今日收到geog bu offer

BU OFFER GOD

你讀邊間cc，介唔介意留個tg交流下

多謝你啊

Thank you

可以啊
sssscn

絲打係真係冇讀?
我都係gag year, 驚會比大學咁問

本身唔係讀相關科目 所以報1st year entry

求解答

BU BBA出左offer啦

幾時

究竟city im有interview未
9成人話未
其餘一成人話聽朋友講已經in左

我15號收到email
16號收到信

how is your gpa?我無啊

Year1 entry bu bba大類收生？

Creative media 要我交pofo 係咪個個都要交？

大類啊

介唔介意講下咩gpa幾時in?

ou讀緊bba 用第一個sem成績去報(3.2x
3月頭in
in完3日後打過電話黎問讀緊咩course想揀咩major
話如果科岩又有位可能會比year 2
之後15號就收到

Thanks巴打 interview表現好好？

唔知算唔算
1分鐘self intro 怕超時講得勁快
gp dis 就幫手過渡
最後有問q&a (聽人講問完會高機

Thank you and congrats

巴打有冇tg;?

Cgpa>3.8
你都會有既 唔洗灰住

又要等兩日

我都係ou BBa 不過 yr 1

巴打ou bba year2?

巴打我想問你多啲，邊度傾方便？

我都係year1

你問cu 定bu ？

year 1

邊度傾方便？

岩岩DOWN左tg 點用

add 我 @ak213

想問下有無人有city business analysis interview呀？

Bu咩科呀巴打

想問下gap year嘅各位
係上年冇offer , 今年全年做野?
咁樣會大機會啲架咩?
擔心緊自己會唔會最後乜都冇要gap year

睇到之後 心臟停頓左一秒
我等緊senior

祝各位早日有OFFER

你Ou 係hd定degree ?

DEGREE

如果二選一我可以繼續啊a0我唔介意冇pool出 但我要UGC OFFER 不過首先比個interview我啊 interview god

bu幾時再有第二round offer

cu ceng interview God

你係direct or conditional?

乜原來conditional offer都已經要比錢。。我仲以為到你meet到個offer個刻先至交錢

又星期五啦 又要捱等

firm=direct

Omg same !
不過我驚俾人話對社會冇貢獻

其實唔會大機會d
上年係有d私人問題所以無讀
再報都係搏一搏 做相關工作可能會好d

貢唔貢獻都唔爭在我一個我想讀ugc姐 有得讀我一定會比心機讀 冇pool出都冇所謂a0 grad ugc又點話

我係上年入左唔想讀嘅sf 讀完第一個sem就quit左 諗住用番hd asso成績再試下 然後依一年就番下pt考ielts盡量增值下自己

咁勁有日研面試 好難入架wor
冇啊 佢只係問我 唔洗再sd email

有fd試過最後差0.01meet唔到condition 白白冇左5000$加個學位

我諗都係同一個電話
3943xxxx?

咩cc 咩分

完全認同
但我係文科 所以都冇咩相關工

差嗰0.01唔係可以寫求情信架咩
咁最後你個fd點

想問下year2/3 entry係迷多數收conditional offer

絲打有無tg 我同你差唔多情況有d野想問

出左offer la

幾時既事

有冇asso爆4者收到bu bba yr1 offer？

係咪ou;?

上面有圖係FIRM OFFER

samoxox

sor 睇錯POST

我係aos放first choice 有conditional offer

各位巴絲知唔知bu cie psycho出左offer未?

Cie 3.87/4 應該bba最高
有course coordinator reference letter
Dse20都收唔到

出左

你問我？

你諗住入呢科？

AOS未deadline個陣已經interview緊
仲有人收埋offer

深知自己唔夠分上year 3 (得2.9, 要3.1先有year 3 offer) 有冇過來人試過year 2 報 year 1 nonjupas?? 佢地出咗咩offer, 難唔難meet??

二月已經in人 二月已經派左offer

咩科？

冇 其實都要睇個prof肯唔肯幫你寫 最後好似有第二間嘅二手飯

點解bu mkt唔比機會我in下

巴打幾時in同幾時收offer?
我2月20in到今日仲未有

3934開頭係中大 我都係3934開頭

Gap year >3.7

x64plus絲打講得唔清楚 因為我都係報多次non jupas

me too
no interview

3.7都要gap year

拜Bu geog offer god #adore

我都係best5 20，英文lv4
Gpa over4都冇

想問city ppp ais係咪有排先出offer

有冇人星期四 in edu pe

我知自己個分唔夠入返讀緊既科 所以揀呢個first choice 無謂晒左個機會
利申 IVE Engin仔

好多高gpa既都無，佢應該由中間派起

有冇讀緊EDU PE嘅巴打話我知non ju interview
physical test 重唔重要？ 事關小弟做唔到引體上升 自己計過4個項目換算完得尚可接受個range

其實bba interview 淨shirt 衫，西褲，皮鞋加埋打tie
但係冇西裝嬲得唔得

新po求offer神
PolyU offer
GPA 神
跪求唔洗defer 成功升上Year 3

好想入bu體康

其實year one競爭大過year three好多

巴打year幾？

點解？有好多overseas?

因為勁少位

Interview god
Offer god

有幾多IVE既收到poly civil既offer
Hkcc 3.7x收唔到
已經知3.8以上既人收到

健身健心

你係咪讀hkcc

其一，同埋要同jupas個班爭

add oil

你interview左？

Jupas另外in架

都係2月15號in?

詳情唔太知，我都係聽lecturer 講

巴打gpa係咩？讀緊咩？

3.7/4 康管year2

推，想知edu會唔會好似bu 咁着重運動成績

Meet唔到唔係可以退錢㗎咩？

自推

出左喇喎

冇hku 日研咩

CU City BU Poly edu offer god please

聽日in city chem，希望順順利利唔好比人插咁多

冇interview係唔係有機有direct offer
睇返上年高過3.8啲人唔洗interview有offer
利申gpa over 4 乜offer都冇

ITC design offer god

巴打報cu日研year幾

收到CU Soci offer喇
多謝offer god
HKU SocSci offer

same here

>=3.7 direct offer

offer god
cu offer
hku offer
cityu offer

求求offer god賜我offer
edu offer
bu cie offer

已有EdU offer 謝Offer god
依加求埋CUHK offer, City offer, BU offer

Poly mgt offer god
City mgt offer god

City u interview god
Offer god

我已經放棄，我直接等banl算，cityu poly唔乜力氣in

有冇人有教大小常offer

巴打恭喜

多謝
一月頭in完等到而家終於有
大家都會有offer架

有冇人知poly CBS幾時開始派offer

冇呀 乜都冇
純粹想問下
見到好似呢兩科派offer都排好耐咁

有無巴絲知city banl派conditional offer既話係幾多gpa?

深夜再拜
Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
Poly Shipping

你都有bu offer la，知來做咩？😂

想讀banl>acct

poly offer god
city offer god

3.2-3

thx

想問下有無轉到status架？

星期六日HKU係咪唔會派OFFER
唔想每個鍾都入去check一次status

求offer神比poly ct/analytical offer我
收到offer即捐$300比無國界醫生

HKU BSIM offer god

Hku nonjupas office hour sat好似係1:00前close sun close all day add oil bro!

有冇報左london igcse既巴絲收到 中文說話admission letter
係咪要自己帶張圖去考試

mola mola
offer god

Offer god interview god
Poly balss city edu

Hku ba 係咪唔會咁快派？

拜EdU LSE offer

聽日bu finance interview, 有冇人知點in

我HKCC year1 GPA 3.9 收唔到interview

Bu星期六會唔會出offer?

Direct offer

Hku唔洗in

收到poly nursing year 1 interview
不過唔會去
大家加油

其實係咪睇咗year1先 我HKCC year1 social science 3.9 表示乜都冇

有冇人知bu finance interview形式係咩

我想去啊 巴大gpa 幾多

yrear 1 entry d engine 同 cs 派咗interview 味, 幾時會有？

唔係掛...係咪已經gg
雖然個網寫住application being considered

巴打我有同感唉。。

但我year 1炸喎 會有direct offer 咩

Offer god

HKU nursing offer
Cu nursing offer

Sor睇錯 direct offer

我估佢分咗兩批，一批hkcc, 一批其他non jupas
我space ga

等到好想死 offer god

Year2 3.71/4

巴打報AOS?

但真係會出condi嘅咩？咁少位 over3.7嘅人都霸晒d位啦

HKU BSIM PolyU AML 快啲派我Offer比我啦
想試吓感受收到offer的滋味 呢排成日Check 住email/system搞到成個人好心散

其實我都收到interview 不過想知大概會問啲咩問題 in左嘅可唔可以分享下 ？

Polyu offer

深夜一拜
BU offer god
CU offer god
City offer god
幾時先可以結束擔驚受怕嘅日子

真係有咁好咩，雖然我都有報？

offer god
yr 1 offer entry
cu engine
cityu ee/cs

今日收到city cs已經要我31號前比10000

新post一拜 offer god interview god
polyu
bu
hku
cityu

Offer god
In Bu PRA we trust

Computer science?

深夜拜Offer God 求UGC Offer
再拜Interview God
求有好表現

yes
仲報埋air transport engineering
2個status到宜家都係application being considered

冇轉呀
不過offer details果欄會多左個view details可以撳

Poly mkt offer
求下你可唔可以呢幾日出比我呀

三大之中accounting最好ge係？

Poly business 會唔會今個星期內出Offer

你點排choice? aos好早in左 應該要first choice先有得in

你邊科first choice?
AOS interview完會即時講岀唔岀offer畀你

HKU Offer

hkuba
city u
offer god
gpa god

polyu me offer

computer science?? year 幾？

我都想問 city&poly year 1 engine/cs entry有冇巴打收到interview通知

臨瞓前一拜
Hku nursing offer

正常應該會係你meet唔到個conditions果時可以比你退返既
三大同埋poly我都問過話係可以退
(雖然唔知會唔會收手續費)
但city既話可以留意返佢出offer既資料
應該都會有講話咩情況下會可以退

cc 3.85以上 ivy 3.8 city asso 要爆4

Hku nursing offer god 我唔介意a0 grad ga 我都好想入到hku nursing

你有冇，我乜都冇

會唔會有second in
Poly hd 個gpa都比asso屈曬機

收到cityu ie interview既手足你地幾多號in?

poly hd個gpa會睇高一線架 即係同樣3.4你會優勝過asso

但我得3.1 有無機

我都唔介意架，比個offer我啦offer god

瞓前一拜offer god

報左但收唔到

天氣不似預期係咪有aos offer?

真係好想有書讀
BU PRA OFFER GOD
PLEASE

幫cc friend拜
City ppp engstud linguistic translation ais
Poly balss

收唔倒x2

Offer god記住黎搵我呀

ASO係 2nd choice
air transport engineering係1st choice

Offer god
我真係好想要year1 offer 求下你
Cityu offer 入到即捐$300

禁巴打知唔知degree會睇高定低啊

咩gpa

聽講過下poly hd過3都會的

BU BA offer god

City cm mc 比個機會我啊 我會好好讀書架
Offer god求你比個offer我啦

Second Choice就冇乜機會

有呀

有冇人知hku中文教育出左interview未

Cityu asso 會唔會 易有offer Say over 3

Poly business幾時會開波出offer呀？

深夜一拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

可能我中學冇phy 同m2 btw 巴打gpa 大約？

深夜一拜offer god🙏🙏
幫女友拜埋🙏🙏

中學都冇呢d科 下星期五in

同學

想問下city science 科 group in會in d咩
完全搵唔到資料
利申 chem

睡前一拜
HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god
有offer我會努力讀書 貢獻社會

係愛呀offer god

想問Cityu ppp開始咗interview未？

係咪架
但我係咪要等second in定first in分批出

Btw唔該曬巴打

同問

臨訓前拜一拜

hku soc sci psy offer god

Cu psy offer god

願offer神與我同在

訓前一拜

有phy 3.3有interview 不過諗緊去唔去

Poly mkt offer god

HKU BAJS
CU JS
CityU

睡前一拜

offer god
ust conditional offer

Edu offer god

HKU BA OFFER GIMMIE GIMMIE

offer god~
幫埋女友拜

咁係咪即係派晒冇機了

幫FD拜

CU nature
BU Environmental science
CityU environmental science

幫FD拜
Offer god

CU nature
BU Environmental science
CityU environmental science

同學你而家讀緊邊？

想知收到tcsl offer既人即使之前要交錢？

Edu

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS

收到offer即捐一千

跟你機 收到即捐一千

深夜拜offer god
polyu offer gog
cityu offer god

grad到asso就得， 唔睇dse

起身一拜

Shipping offer god ISEM interview god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到shipping捐5舊

起身一拜
offer god interview god
poly balss bics
city
UGC

冇

上年呢個分入唔到hku js咩
Pm你傾得唔得

通常edu interview後，大約幾耐會轉status 再收到offer

Hku Ba
Cu History
City Mc As

瞓醒一拜
Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
Poly Shipping

每日一拜
Offer god我一定會守誠諾 求下你俾個offer 我
Poly balss
City ais Chinese and history
Edu

你地gpa幾多？

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS

收到offer 即捐一千

CityU PPP interview god
EdU GES interview god

CUHK Gerontology Offer god

有冇人in 左city banl可以講下會點in

有呀 未開始呀

又要等多一個星期
offer god

早上繼續拜
求Offer神賜我UGC Offer
再求Interview God賜我自信，口齒清晰

我收到city cs conditional offer， city ee interview(下星期)

跪拜
HKU CU UST PolyU CityU
Interview god
Offer god

又話ive3.5就有 hkcc3.8以上 3.8都冇

巴打介唔介意講你gpa係幾多over幾

ive仔

我就4.12/4.3

我記得bro想讀ee多d？

揀hosing and urban studies 做stream嘅
20號開始interview
其他冇interview住

係阿，相對鐘意hardware多D

offer god
city

hku 6901 offer god

請問city咩電話no. 通知你有offer?

訓醒一拜offer god
edu offer
bu cie offer
真係好想收到offer啊

hkuba
city u
bu
gpa god

我暫時全部都係email通知

Offer god
Cityu year1 entry

應該未，暫時未見到身邊有人收到

唉發夢收到offer

希望佢可以入到poly同我一齊

polyu mkt offer
cityu offer
bu offer

有無人知city business analysis 係點in

你收到interview 介唔介意講下咩科 同gpa

追左廿幾頁好難追
Bu pra in得麻麻，gpa3.5x/4
有冇機入

希望我可以入到poly同佢一齊

Self intro + group discussion

group interview 無準備時間，講到疾下疾下:-interview pre完無用，有d skip左self-intro

你gpa幾多？

絲你interview係答邊條

Cityu offer god
Gap god
year 1 entry god

幫fd拜city banl
如果佢有offer我會介牛一個月

有Offer介肉一年

3.55/4

poly cbs offer神
city trans linguistic eng ch offer god

ielts 爆7 offer god

[ quote]
Cie 3.87/4 應該bba最高
有course coordinator reference letter
Dse20都收唔到 [/quote]
巴打有冇tg 我都係CIE BBA ，不過gpa差你0.04

今日in bu finance ，有冇大大in 左，求指教

OFFER GOD 早晨

求CU GLBS OFFER GOD
收到GLBS OFFER會戒肉五日
u grad前逢初一十五佛教節日唔食肉
捐錢俾毛守
我會好俾心機讀㗎
求GLBS OFFER

幫男朋友求POLY GSCM
同BU HRM OFFER

求下offer god下個禮拜賜我offer

Hku polyu cu offer interview god
Hku nursing offer god
Cgpa >=3.6god
有唔食牛一個星期

係咪shipping

每日一拜offer god
hku offer
cu offer
city U offer

OFFER GOD
CITYU
有offer 捐500無國界

你收到interview ?

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god

3.2x/4 city poly係咪冇咩機會架啦

Same here ... 我係問MTR

Hku Offer God

Poly shipping offer god

offer god
interview god
written test god
year 1 entry

同你差太遠啦

係呀

問過d咩，求解答

Interview God同Offer God

Offer god ar

undergraduate student應唔應該compulsory咁讀PTH

gscm offer god

你都係ive?

Self intro + group discussion
有好多條題目抽一條
我果陣抽中係ad and disad of communication mobile app(Whatsapp wechat etc)
冇timer on self intro同group discussion
self intro 大約講左一分鐘多少少，group 少過十分鐘
btw好似好趕時間，一人講左一次野之後有人想response就比佢cut左話仲有下一組
最好帶埋正本係你self intro果時可以俾professor望
祝你好運

巴打有冇tg 我都係CIE BBA ，不過gpa差你0.04[/quote]
abc_johnny

ceng

你收到interview?

你好鍾意pe咁喎

但係冇人收我，唯有寄望星期四 EDU PE interview

我都想揀perm 但可惜唔係話係體育方面有特別大成就

Cu math math math!
Offer god

知唔知edu pe 洗唔洗運動/體能要好勁先收？
btw 巴打你cie?

有個中同12分中英文2左有呢個offer，但體育方面都幾有成就，玩偏門運動

冇啊 我揀左public management
我有朋友24號interview 3.2x
有個讀緊ppp嘅朋友話我聽 20號開始in
琴日department已經整左個牌擺出嚟

Written Test God
Interview God
Offer God
GPA God
Year1 Entry

3.2x 未收倒

知唔知幾時出？

Offer god 求下你比個offer我

Offer god
HKU
CUHK
POLYU
CITYU
BU

求下比個interview我
city tvb ppp
bu cj

佢出左

Offer God
HKU
UST
Polyu

Dllm social work interview god

我溫書溫到d五臟六腑好似就黎死曬啦 希望offer god bless me

offer god 俾個機會我
我會回饋社會

offer god
bu cityu lingu edu offer
gpa god
比我靚sem4 gpa食到n手飯啦

上星期嘅今日 就係in gscm嘅日子 咁就一星期
求gscm offer god 星期三晚派個offer比細佬
gscm offer god

有無人無offer又無心機溫書

有冇巴絲打係in完poly CBS之後收到offer?? 但係唔係其實有interview嘅注定要等n手飯?

GSCM

yes

offer god
interview god

Offer god
Interview god
BU isem god
Poly shipping god

Add oil

加油 好快會有架喇

巴打你2月28收offer gpa幾高？

每日例行一事
Poly mgt offer god
City mgt offer god
有offer戒食甜品半年再捐500

直頭冇心機翻學

感謝巴打，祝有offer，齊齊入u